{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베이힐 풀앤빌라"
    },
    "text": "一つ魅力的な宿泊場所をご紹介します。 ここは済州島西帰浦市に位置するベイヒルプールアンドビラです。 すべての客室は広い窓ガラスで、済州島南の美しい青い海を鑑賞できるようにデザインされています。 各部屋ごとに固有のコンセプトで飾られており、お客様にリラックス空間を最適に提供します。 屋外プール、客室内の個人プール、ジャグジーも完備されており、忙しい日常から抜け出し、品格のある休息を楽しむことができます。 ただし、プールのお湯を使用する場合、別途追加料金が発生し、ジャグジーやプールでは入浴剤の使用が禁止されています。 調理が可能な客室で、IHクッキングヒーター、電子レンジ、電気ケトル、ワイングラス、鍋、食器類、まな板、ナイフなどが備えられています。 さらに、ナルニアレストランでは済州の新鮮な食材を使ったユニークなコース料理とワインペアリングが楽しめます。 スパでは、フランスの名品コスメを使用して、高品質のサービスと快適な経験を提供します。 シークレットオアシスでは済州島の美しい風景が鑑賞でき、独立した空間で快適に泳ぐことができます。 また、プールサイドバーではプールと済州の空を眺めながら様々な飲み物を楽しめます。 フィットネスセンターは、最新の機器とともにお客様の体力鍛錬をサポートしています。 共用洗濯室は無料で利用でき、機械と洗濯用品が備えられています。 全体的にお客様の利便性と休息に重点を置いたサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は済州島西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは済州島南の美しい青い海が見えます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には広い窓ガラス、固有のコンセプトのデザイン、屋外プール、個人プール、ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "プールのお湯を使用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールのお湯を使用する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーやプールで入浴剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "ジャグジーやプールでは入浴剤の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "はい、調理が可能な客室ではIHクッキングヒーター、電子レンジ、電気ケトル、ワイングラス、鍋、食器類、まな板、ナイフなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "レストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "レストランでは済州の新鮮な食材を使ったユニークなコース料理とワインペアリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スパでは何を提供していますか？",
            "answer": "スパではフランスの名品コスメを使用して、高品質のサービスと快適な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シークレットオアシスでは何ができますか？",
            "answer": "シークレットオアシスでは済州島の美しい風景を鑑賞しながら、快適に泳ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "プールサイドバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "プールサイドバーではプールと済州の空を眺めながら様々な飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターでは何ができますか？",
            "answer": "フィットネスセンターでは最新の機器とともにお客様の体力鍛錬をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯室はどのように利用できますか？",
            "answer": "共用洗濯室は無料で利用でき、機械と洗濯用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では何に重点を置いたサービスが提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではお客様の利便性と休息に重点を置いたサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 544
    }
}